要大台呀！仆街！

唔可以再等！要做野啦和理非！
如果睇完我以下計劃認同嘅
可唔可以推下?

推過1100我會開TG group (我會自推100)
邀請各界好手加入
組織統籌大台 (前題:唔好歧視P牌)

第一階段: 8月12至20日
全民覺醒召喚

方法: 用傳單、海報、air drop 等等

重點:
喚醒港人721記憶
提醒解放軍、公安已混入香港
811爆眼女生
811克警扮勇武，無恥至極
政府放任警鄉黑合作治港

所有野係因為政府無能管治香港！
所有野都係因為無雙選！

第二階段: 8 月 21 日
全民請假奔喪 哀悼元朗721事件

方法: 全世界請假著白色衫集會默哀

重點:
請假令奴性重市民容易接受
悼念已死嘅公義
悼念已死嘅香港警察(香港警察已經死晒，得返渣滓，公安進場)

第三階段: 8 月 22 日 至 8 月 31 日
全民撳錢轉走MPF放中資股

方法:
去銀行排隊提取所有存款
轉晒所有MPF 去非中資股票
放晒所有中資股票

重點:
香港已陷人道災難
政治環境非常動盪
經濟前景唔明朗
為求自保全民撳錢旁身

你怕股票蝕? 個女仔無左隻眼啦仆街！
迫政府表態！出黎解決問題！

第四階段: 9月1日開始
正苦仲唔做野。。。
我屌佢老母全民大罷工罷課罷市直至世界末日啦屌佢老母

要做到以上嘅野
係需要一個統籌大台呀仆街
真係要有組織有計劃
所有野都冇犯法(法律?)

唔撚係政治左膠大台
係和理非統籌大台！

要大台呀！要文宣呀！要安排人手呀！要計劃呀！仲要搵人課金呀！

係時候和理非要進化啦仆街！

唔要大台

on撚9

你老母就開大台

睇完先覆啦屌你

睇完先覆呀屌你

睇完先覆呀仆街

收皮喇
橋可以比，大台唔可以有，大家有腦有手有腳會自己做野

睇完先屌呀你老母

有睇，分四階段做野嘛

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

巴打你講大台挑起大家神經
其實可以直接提個方案
只要廣傳而且大家都認同
自然有人做

大台唔撚係政治大台
係要統籌

大家係有腦有手有腳
但係你有見過人打仗自己得閒就打下咖咩仆街
要集中力量
有組織

明唔撚明

同意12樓所言

我P牌
出左幾篇方向文
次次都沉到hi咁
唔用依啲搏屌題目可以點?

睇完先覆

好多時都要靠自己推/不停轉傳
但你呢個實在太危險啦

咁點，重新開?
有好多野想講，但係又冇人睇
我今日睇到杯葛珍奶文真係嬲到hi咁
珍奶重要咩？

唔係自已po都好 真係想有策略文可以推到上去

重開啦 改個靚題目然後一直推
宜家實多人開post啦
沉就梗㗎啦

多謝巴打
唉

加油啦 啲方法係可行㗎
但要上熱門就要花啲心機

攰到hi
希望可以啦

嘢可以照做
但唔覺需要大台
唔該收收皮

推

幕後黑手咪黑警囉 洗撚大台咩